{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043634",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=56856&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "밀양까사아지오펜션"
    },
    "text": "世界最長のエデンベリールージュ車から20分距離に位置する童話のようなペンションです。 9つのコンセプトを持った客室でリラックスできます。 バーベキューを楽しめる施設やブランコ、プールもあります。 ピョチュンサから車で6分の距離にあり、デンバレーリゾートまでは車で25分かかります。 スパのご利用をご希望のお客様は、マイリトルキッチン、ヴィンテージラブ、アイルックツーユーの客室をお選びください。 入室は5:00から可能で、退室は22時以降です。 プールの開場日程は状況によって変動する場合があり、営業時間は9:00から22:00までです。 朝食は食パン、ジャム、カップラーメン、コーヒーで提供されますが、状況によって変更になることがあります。 炭とグリルは5,000ウォンでご利用でき、別途お支払いいただく必要があります。 入室は最大人数を超えたり、保護者同伴なしの未成年者には許可されず、ペットの入室は制限されます。 使用施設の紛失や毀損は利用者が責任を負わなければならず、火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 上記の情報は事情により変更されることがありますので、オンシーズン中に料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況により変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ペンションは世界最長のエデンベリールージュ車から20分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "何部屋の客室がありますか？",
            "answer": "ペンションには9つのコンセプトを持った客室があります。"
        },
        {
            "question": "どの客室を選ぶとスパを利用できますか？",
            "answer": "スパのご利用をご希望のお客様は、マイリトルキッチン、ヴィンテージラブ、アイルックツーユーの客室をお選びください。"
        },
        {
            "question": "プールは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "プールは営業時間は9:00から22:00まで利用できますが、開場日程は状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "朝食は何が提供されますか？",
            "answer": "朝食は食パン、ジャム、カップラーメン、コーヒーで提供されますが、状況によって変更になることがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューグリルの利用は5,000ウォンで可能ですが、別途お支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットの入室は制限されており、宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの施設を紛失または毀損した場合の責任はありますか？",
            "answer": "使用施設の紛失や毀損は利用者が責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズン中に変動しますか？",
            "answer": "料金はオンシーズン中に変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 411,
        "QA": 404
    }
}